918 全日日程 光復連儂牆 + 維園大和解

918 光復連儂牆

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field, it's just you and us as a team. We advance, we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

from telegram group:

push

tui

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field, it's just you and us as a team. We advance, we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

from telegram group:

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

你我有責

推呀

推呀！

推

pish

推！

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

巴打

Push

Pish

推

不過支連儂旗真係

lm

已後每次球賽都唱榮光歸香港

[member]和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

另外光復北角炮台山！[/member

建議唔好叫伊朗口號

沙特個油庫爆左 背後係伊朗搞
如果有國際/本地媒體 誤導
到時只會令今次行動失焦

搞掂自己先啦

希望到時冇人會，可以去個TG group 度提醒大家

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
。

推！！ 大家睇到記得share埋 出去

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
。。

唔好希望
你有group 就入去講 好無？

唔想失焦 又有位俾人入啊巴打

行動po推

波台手足

推行動post ，小心藍絲廢老同狗隻亂咬人

推呀熱門見

呢個post要置頂一日

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

謝謝巴打提醒
記得之前有post講過伊朗係另類中國，好撚邪惡。小弟已經o岩o岩各group mates 講了 大家加油

Thanks巴打

推唔郁呀

幫手推呀

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
，

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試！

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
*

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
@

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
#

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試$

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
%

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
-

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
+

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
（

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試）

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
／

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
；

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
：

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
“

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試‘

支持

每日都應該有一個行動post
總結晒每日嘅行動早晨呀

推行動po

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

連儂手足要注意安全！

足球可以connect全世界

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

推多陣要開工

612 721 811 831 新屋嶺

小弟JJ插冰以示敬意

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

icable TV comfirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

Sure

推，一齊踢波

football* clubs

好，收到！

叫乜伊朗阿

美國同伊朗準備開戰

唔該唔好做多餘野

伊朗同中國fd底

人地唔會因為一句野而去幫你

5demands , no one less

籃波撚可以出嚟和解？

push
push
push

人手頂置

行動post

行動post 推

Tui

推行動post

收工買件波衫先

呢個po竟然唔夠馬場黎
搞呢d正經野好過啦

「最新」堅尼地城B出口旁邊文宣又被人用灰油遮哂

tui ah diu nei lo mo

721 831

香港活動日程
******* HKREV *******

新聞 -
時序 -
中文版時序表 -
英文版時序表 -
日文版時序表(正努力翻譯中) -
中文版警察濫暴事件薄 -
英文版警察濫暴事件簿 -
遊行統計 -
香港日程 -
國際文宣 -
連登行動Post集合 -
直播集合 -
罷食插件 -
TG新聞頻道 -
Twitter - (備註: 會將翻譯新聞放上Twitter)

自推上去

行動post推

推，今晚見！

up

今晚要人，唔睇波嘅都黎支持下

光復香港

得件湖人波衫
唔理喇照去

今晚見

不能沉底

每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

不能不推

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足, go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

唔打頭頸，唔用利器，有刀就先發制人，冇刀就唔好比人埋身

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。
我要真雙普選

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。
我要真雙普選

#929GlobalAntiChinaziMarch

[緊急]有人想帶風向10.1着白衫

行動 post 應該長推

我地要贏到先有得清算，請推多啲行動POST

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

上熱門呀！！！

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試。。。

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試。。。。。

Stand with Iran 會唔會改改

Stand with iran 會唔會講得具體d
岩岩油田被炸有d敏感

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試。

既然點新聞 ， 華記 大家都咁成功，集氣report 一下港人講地

918光復jm9
921何妖吹雞清牆喎

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試。。。。。。。

廣傳埋依張
喺面掃多一層揾水稀釋嘅白膠好有用

Nice one 推

遇到挑釁打人記得大嗌
「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

10點先放工 未完就過黎
不過今日都特登著翻件波衫 翻到工先換翻

無波衫著

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

幫推啦喂

今日光復連儂牆拍唔拍過兩日比人清哂?
等唔等多2日好?
利申..已印左100張..